[LEGGO]EXID討論區[3]EXID五缺一，十號CB冇智叔得唔得？

歡迎加入EXID討論區

EXID是韓國Gamgak Entertainment公司，由知名音樂製作人新沙洞老虎於2012年推出的女子演唱組合，現任成員為LE、率智、HaNi、慧潾、正花。2014年，EXID轉至Yedang Entertainment（現更名為Banana Culture）公司旗下繼續後續演藝活動。

EXID於2012年2月16日出道，出道成員包括LE、HaNi、正花、多美、有智和海嶺。多美、有智和海嶺於2012年4月退出，率智和慧潾於8月加入，轉以五人組合形成

成員介紹：

藝名：率智 솔지(SOLJI / SOUL.G)

本名：許率智

生日：1989年1月10日 (27歲)

星座：摩羯座

血型：O型

身高：170cm

體重：

出生地：韓國首爾特別市

隊內擔當：隊長、主唱

藝名：LE 엘이(LE)

本名：安孝真

生日：1991年12月10日 (25歲)

星座：射手座

血型：

身高：168cm

體重：50kg

出生地：韓國忠清南道天安市

民族：朝鮮族

隊內擔當：主Rapper

藝名：哈妮 하니(HANI)

本名：安喜延

生日：1992年5月1日 (24歲)

星座：金牛座

血型：

身高：168cm

體重：50kg

出生地：韓國首爾特別市

民族：朝鮮族

隊內擔當：副主唱

藝名：慧潾 혜린(HYELIN)

本名：徐慧潾

生日：1993年8月23日 (23歲)

星座：處女座

血型：

身高：167cm

體重：54kg

出生地：韓國光州廣域市

隊內擔當：副主唱

藝名：正花 정화(JUNGHWA)

本名：朴正花

生日：1995年5月8日 (21歲)

星座：金牛座

血型：

身高：168cm

體重：48kg

出生地：韓國京畿道安養市

隊內擔當：副Rapper、忙內

主要音樂作品：

1st Single

《Holla》2012年2月16日

1. I Do

2. Whoz That Girl

EXID –Whoz That Girl MV

1st Mini Album

《Hippity Hop》2012年8月13日

1. Better Together

2. I Feel Good

3. Call

4. Think About

5. Whoz That Girl Part.2

6. I Feel Good (R.T Remix)

EXID – I Feel Good MV

EXID – I Feel Good (R.Tee Remix) MV

主要音樂作品：

2nd Single

《Every Night》2012年10月2日

1. Every Night

2. Every Night (inst.)

EXID – Every Night MV

3rd Single

《Up ＆ Down》2014年8月27日

1.Up ＆ Down

2. Up ＆ Down (inst.)

EXID – Up & Down MV

2nd Mini Album

《Ah Yeah》2015年4月13日

01. 아예 (Ah Yeah)

02. 아슬해

03. 토닥토닥

04. With Out U

05. 1m

06. 위아래

07. 매일밤 (ver.2)

08. 아예 (Ah Yeah) (inst.)

EXID – Ah Yeah MV

4th Single

《Hot Pink》2015年11月18日

1. Hot Pink

EXID – Hot Pink MV

5th Single

《Only One》2016年3月3日

1. Only One

Solji & Hani (EXID) – Only One Full Audio ver.

Solji & Hani (EXID) – Only One MV

1st Album

《Street》2016年6月1日

1.데려다줄래 帶我去好嗎 Will you take me?

2. L.I.E

3. 알면서 明知道

4. Hello (Hani獨唱)

5. Cream

6. 3% (率智獨唱)

7. Only One

8. 당연해 當然

9. 냠냠쩝쩝 Yum Yum (正花、慧潾合唱)

10.여름,가을,겨울,봄 春, 夏, 秋, 冬

11. Good

12. Hot Pink (Remix)

13. L.I.E (Jannabi Remix)

EXID – L.I.E MV

EXID – L.I.E MV Dance version

子團體：

DASONI

成員：率智，HaNi

「DASONI」意指所愛之人，計劃以愛情為主題演唱多種風格的歌曲。代表作有《Good Bye》及《Said So Often》。

子團體音樂作品：

1st Single

《Good Bye》2013年2月15日

1. Said So Often

2. Good Bye

3. Said So Often (inst.)

4. Good Bye (inst.)

DASONI – Good Bye MV

2nd Single

《Stage Of The 70’s》2013年3月15日

1. Said So Often (Stage Ver.)

2. Said So Often (Stage Ver.) (inst.)

其他作品：

《Whenever You Play That Song(그 노래를 틀 때마다)》 - 許閣 & LE 2011年12月9日

1. 그 노래를 틀 때마다

2. 그 노래를 틀 때마다 (inst.)

Whenever You Play That Song MV

《불후의명곡 - 가족은 즐겁다 (不朽的名曲 - 家族喜悅)》合輯 2015年1月17日

4. 너나좋아해 나너좋아해 (你喜歡我 我喜歡你)

《잘해주지 말걸 그랬어(早知道不要對你好)》- Welldone Potato & 率智 2015年5月28日

1. 잘해주지 말걸 그랬어

2. 잘해주지 말걸 그랬어(inst.)

잘해주지 말걸 그랬어(早知道不要對你好) MV

《빈틈(空隙)》- KEN (VIXX) & Hani 2015年6月24日

1.빈틈

빈틈(空隙) Audio

OST作品：

MBC《第一千個男人》OST 2012年10月11日

《Hey Boy》- EXID

SBS《錢的化身》OST 2013年2月8日

《Up&Down》- EXID

電影《Home》OST 2015年5月7日

《Feel The Light》- EXID (率智&Hani)

MV:

KBS電視劇《製作人》OST 2015年5月23日

《Love Sweet》- 率智

《Shut up (닥쳐줘요)》- Baechigi (feat. Solji) 2015年8月6日
03. 닥쳐줘요 (Shut Up) (Feat. Solji 솔지 Of EXID)
MV:

《<불후의 명곡 – 전설을 노래하다> - 주영훈 2편(<不朽的名曲 - 傳奇歌曲> 朱榮勳第二輯)》
合輯 2015年9月19日
4. Poison

實用連結：

EXID官方Facebook

EXID官方YouTube頻道

EXID台灣官方首站 Facebook

EXID 台灣之家 Facebook

EXID 台灣之家 影片庫 (內含大量exid中字綜藝節目)

EXID 香港Instagram fanspage (身為LEGGO既你 第一時間就應該follow呢個page)

Youtube Brain Tsui Channel (內含大量exid中字綜藝節目)

EXID Worldwide International Fansite

EXID韓國飯站

Instagram

Hani:

慧潾:

正花:

LE:

率智:

推薦表演：

141008 Hani Fancam by pharkil(爆紅飯拍)

150227 EXID UP&Down Fancam by D ace

150117 不朽的名曲 (EXID) – 你喜歡我，我喜歡你

150218 蒙面歌王 (率智)

- Dont Touch Me[url]https://www.youtube.com/watch?v=YGnGHtYJLRo[/url]- The Reason I Become A Singer[url]https://www.youtube.com/watch?v=CqNpFUDb_-o[/url]- We Shouldve Been Friends

150405 蒙面歌王 (率智)

- Maria

160228 蒙面歌王 (Hani)

- Honey

- Snail

160228 蒙面歌王 (Hyelin)

- If I leave 나 가거든

Huh Gak & LE(EXID) _ Whenever you play that song(MV Full Ver.)

150508 JINUSEAN & HANI - Tell me one more time@Music Bank

150919 不朽的名曲 (LE,率智,慧潾) – Poison

綜藝連結：(內含大量exid中字綜藝節目)

EXID 台灣之家 影片庫

Youtube Brain Tsui Channel

Youtube EXID台灣首站Channel

Youtube EXIDear Channel

注意事項：

1. 盡量唔好quote圖, 方便用手機既巴打

2. 綜藝播出頭兩日盡量粉字避免劇透

3. 討論話題盡量以EXID為主

4. 嚴禁所有變態行為及言語, 違者切J

巴絲改圖：

Ah Yeah專輯小卡

小卡鑑賞圖

Street專輯小卡

小卡鑑賞圖

150426 EXID fan meeting
超能力者巴打既經歷同幫香港leggo傳達既訊息同禮物：

「大概講下今日簽名會流程，兩個字！好嚴！

本身係唔俾問成員任何問題，不過我冇理，照俾佢地寫！

仲有埋到去簽唔俾你跪，全程只企係度，同埋後面D staff 係咁趕fuck」

問：LE, Solj,香港有好多喜歡EXID 的fans,有冇野想同佢地講

LE答：Thank you for your love

Solji答： 請繼續愛我地EXID

問：正花, 慧潾, 如果有機會黎香港，最想做乜？

慧潾答：eatting (慧潾唔記得點串)

正花答：想食好食既野！

Hani:

「我將成set 韓牛放係枱，我同Hani 講我係香港黎，韓牛係香港飯送俾EXID,我見經理人企係隔離，講埋佢都有份，之後我交set 韓牛俾經理人，佢 ，跟住我同Hani 講一定要黎香港！跟住佢主動同我勾手指尾，打埋印」

超能力者巴打送比hani既髮箍

一開始個型男就係超巴

高登獨家

By Leggo(高登名)

LE同靚花唔係到

Hani係慧潾後面

講返發生過咩事

本身我搵唔到佢地落車個位 收到風入左離境大堂 所以知佢地邊班機既我就去左佢地boarding gate等

但周圍都好靜 本身打定輸數 諗住見?韓國人開始boarding上機我就peace

去到佢地差唔多board果陣 我禁禁下電話一抬高個頭就突然見到佢地3個係我面前出現 仲係只係一排?距離

我太驚訝o左好耐嘴 唔知俾咩反應就即刻俾手機影左呢3張 跟住慧潾望左我個o嘴樣半秒到1秒就擰返走

跟住佢地就已經去左上機 我一路望住佢地果陣個心跳得勁快 隻手都震哂 因為我冇預真係見到

好後悔如果我早有準備唔緊張 即刻衝去問佢地一齊合照就好

我知我廢 第1次近距離偶遇自己idol 完

LEGGO 派酒link:

出POST DOC:

真究極・LEGGO清泉最愛潾飯留名

潾粉留名

留名 ...

終於新post

留名

太神啦

迫不及待想聽聽新歌了

都話實得架啦 ...

留個靚名

本月又就出新女啦

我知呀

馬伕?

Hani劇透

冇聲吊癮
識玩

出左TEASER,不過無聲既..

你竟然話花係 ?

和尚仔變左啦

睇完第一集都唔知佢up乜 仲差過d大陸網劇

果然無睇係明智

套劇既討論點係大家都無睇

係套野好弱雞

煲番褓母算

出咗album info
80p photobook
cd 4個cover random
Photocard兩款
Mini fm 招待券(200張限定)
一般logo photo card

4個cover總比5個cover好
5個covwr總比10個cover好

官方2期會員申請
今日六點開始

Hani個look好正

LE

Le又玩自己

張一期卡我完全冇用過

大殺四方

最尾2張

已經唔見左
應該放係屋企既某位置

唔知續唔續好

完美表現簡單就是美
le 同 花

今次隻碟又幾平

話咁快就一年

經過上次跟wtg團購既經驗，又慢又貴，
都係去cd warehouse買

btw好期待

wtg姐係咩？

我見佢話計到數就跟左佢

所以今年講過話唔係親簽都唔好跟fb 團
有排先到
不過疊水既可以兩邊買 追銷量

CD warehouse 都計喎

有啲咁既事 無追開星唔識

who's that G

話唔定會追多幾隻呢 到時cd warehouse 買囉
上年都好多人追多幾張咖啡卡

我等你請我飲咖啡

講過好多次普通版專輯去同人玩“親身去韓國買 刷銷量”團購 係等於送人去fan sign

點解要等三鳩幾個星期先有碟拎?咪就係人地去足三鳩幾個禮拜fan sign先拎d普專番黎囉

真係為刷而買既 我今日去聽日番後日約交收 好難咩?

如果我飛過去
有冇人同我夾送我入簽？

你估呢 依個post 得幾條毛仔
大魚去哂其他post 啦

10幾隻都可能入到

其實fansign點入？
係hk買碟有冇fansign飛？

屯市依家有果間cafe,
某人可以去飲多幾杯咖啡啦

緊係冇
要係指定時間指定地點度買架

上次都好似五六隻咋嘛

又係5缺1fs

太爽啦

幾靚喎又

new post lauming 碟已訂

金已課

COMEBACK無人講大post

默默等待中 呢排洗大左未有錢課金推銷量

要入EXID FANS SIGN...最貴都係張機票姐
BTW...個個咩洋蔥係新人定改左名?
邊個俾你串我?

聽落好正

已J
快D出呀屌你老母!!出碟呀!!!

我心歸exid

一個追完舊post既新人

hani用真聲唱抒情歌真係好正

幾正

回家了好鬼正呀

正

HELL LIN又比HANI玩

Leggo post炒翻翻熱佢

今次正到

已經瘋狂loop緊呢段仔

好似幾正咁

感覺會大發

正正正

結絲都歸位了
何惜jackson絲消失咗 好似係

明月都係到

好熱鬧

可以送你入冊

你好咸蟲feel

新粉 結絲係邊個

有冇MON過高登POST?

波多野結他都唔識?

絲同絲有咩所謂 好似係

率智去咗邊？

都話左新粉

未病好 遲下solo

連登仔嚟㗎咋冇上過高登

你咪理條傻仔
仲之就普通女仔一個

依條片我潾好靚
LE 個頭睇落都幾正

弟兄姊妹歸位
搵人係成人台拉番大師兄番黎

返左啦

上一次咁熱鬧係幾時

個個都講英文 唔知點解我潾講到好好笑

放棄TWICE放棄LOONA放棄FX
回歸母會做個專一飯

聽住先

ETV

去到另外呢幾隊CB咪番個去放棄EXID做個專一飯
不過FX就唔會...執柒左冇分別

收到風 潾小卡大貨已到

仲有咖啡卡

我真係恭喜你啊

10號硬踫恩地solo

率智原來病咗，仲以為佢單飛添

唔好諗呢D啦
咩時間出都有野硬碰架啦
有碟出仲想點

太妍都出歌

兩邊都係最愛咁點算 ?

只有更愛 沒有最愛

LEGGO出名花心

見異思遷
可恥

恩地初戀喎 咁好似初戀美好d

從來只有EXID 只有我皇LE
你地呢班偽Leggo

你未係花心代表囉

OK喎

幾靚喎 希望紙質都靚靚啦

MADE IN CHINA 紙咁簿

冇啊智硬係覺得差少少

中間好吉咁

女王依個look 就差唔多啦

其實女王改改眼妝既話可能會夾到

EXID新輯收錄曲遭KBS判不適播出 將不修改歌詞

又係小氣音銀

膠

等左三年終於有女皇solo

今次又係中午出歌 定凌晨

音源改制 應該都係下午出歌

pm12 ig講左

見到jacket film有智覺得好驚喜
禁入去點知係得一個畫面同斷片聲

有智咩 點解我搵唔到既

可能係fanmade

今次搭因航飛秦國d空姐幾得

圖？

大佬啊 好心你唔好咁癲啦

識唔識規矩 冇圖冇野傾喎

推

個fans 係咪做緊心心手勢 咁hea 既

係咪潾黎桇

佢邊有咁細粒

有歌聽啦

倒數中

一張圖要貼好多邊 ...

咩黎
唔識韓文

四月十二週偶三百集特輯 ...
有我地 ...

我記得個幾星期前好似上去拍過週偶
唔知關唔關事

咁就唔知喇 ...
你知週間 IDOL 有幾癡線同難估架啦 ...
不過好多都係活動期完無耐或者至親 ...
HANI 代班過 ... 上足都唔奇

恩地出左Teaser

How why好正

聽完highlight反而最期待how why
exid album入面既非主打先係正野
真係成隻album無限loop都唔會厭

主打照樣睇應該冇問題咖啦
今次cb keep到個勢就夠

好搞笑 做咩鬼個出道香港人post 見到條友個ig 有張hani 之後d 回覆話條友成日ff

etc 個粒點

大佬啊

唔好咁痴線好唔好？

睇完回覆先明

琴日飯拍 ...

十一號錄柳熙烈 ... CB 初舞台 ...
但係十五先播 ...

夾硬單眼

中間啲腳 btw hani 今次露返佢個大額頭

Fb話有新歌流出
有無人好彩聽到

出國

今次又去邊?

越南 ...

又越南

補番張安兄 ...
順便俾大家睇下越南 LEGGO 幾激列地彩排緊接機 ...

Like a boss

點解成日都去越南咁爽皮

我又睇錯野

越南leggo好瘋狂
7:30開始

之前睇rm 佢地個到啲fans 真係好狂

潾

肥絲 你果邊兩次post有冇人去泰場?

好似好正咁

DUM手機上台自拍

話說LIN個頭隻色好似好正

Mk jb又染髮

你咁都有佢ig?

有邊個會無

我

又番黎做港豬

倒數 24 小時 ...

你地ig邊個打邊個我都唔知

星期二出信和睇下有冇碟先

加黎做咩

作為一個性取向正常既男人 我唔會去科男人IG囉

hi 清

HI

返到香港好似發左夢咁
唔知呢幾日做過咩黎

我當番鄉下炸

2300 KST ...
VLIVE 直播倒數 CB !!!

正花塊面大到

直倒會唔會有 D 玩野 ...

又話轉左下午既

HANI痴左線

點解咁講
Btw 直播好正

扮黑鬼唱歌

慧潾副鏡真係好柒

幾可愛呀

8萬幾人

巴打識野

係咪有vlive,揾唔到嘅，有冇link

之前係V APP罝左頂一排 你開手機睇下搵唔搵到

就係之前見到置頂，而家揾唔到了

無智叔今次隻碟不了

聽埋先啦

CB 大發 !!!

倒數兩個鐘 Comeback大發
大勢女團EXID

有人有去

好垃圾啊 韓場冇

重有一個鐘 exid大發

韓場冇咩?

上水

11點有歌聽？

係

有直播?

姐係韓國聽日先出碟？

天黑話今日 聽日到貨

你可以去睇下既

首歌唔差喎 幾舒服

YT版

大發

回家了

巴咩巴咩

我覺得隻歌普普通通feel
你地點睇

平淡咗少少
但好過LIE

Velvet 女王solo幾正

新路線幾正

小清新FEEL 之前果D太重口

其實首歌講乜

花花part多左好多

Side track

Oh boy幾正

打多咗oh

佢地D SIDE TRACK不嬲好打

趴咩 趴咩 趴咩

肥絲 今次係咪都係咸歌?

東京熱>S-CUTE?

咩係東京熱？佢地唔係韓國人咩？

咩叫東京熱同SCUTE
Sidetrack全部好高汁
唔算咸歌 但都係講男女之間個啲

咸片野
個d 扑野定關係先

我係指重口味轉左做小清新

關係個啲 心情行為咁

咁咩係巴咩巴咩
哈咩哈咩就知姐

今次LE carry首歌

垃圾輝夜認唔到我

成隻碟都好高汁
想問下cd warehouse大概最快幾時有得賣

屌你改到成個馬名咁

你就馬名

冇左率智爆發係平淡左
不過好過LIE同HOT PINK

lie 同 hp 有咁差咩

點樣UP圖

hp好撚正囉

咪就係

個人感覺JA
排行榜又黎啦
U&D>新歌>HP>AH YEAH>LIE

巴咩係밤에 即係晚上

hp>=阿爺>新歌=上下=lie

阿爺=上下2.0
HP=上下3.0
LIE=上下4.0

你最清醒

新歌聽落好舒服 係差智隊把靚聲
哈妮終於有啱佢聲底嘅歌唱

How why聽落好舒服好清爽 有一刻覺得自己去左野外平原
How why>NRTD=Boy

屌你老味撞埋李海麗SOLO

聞西

12號有新歌

BTW 我諗左好耐咩係HP

之前上埋WIKI睇先醒起係HOT PINK

可樂

上次don't want a drive同四季 今次how why同boy
每次非主打都正過正打好多 最衰非主打好難編舞

唔好J咁多啦
失埋億啦而家

我老婆

幾好哎 ...
唔洗再果味 UP&DOWN 3.0 ...

之前嗰啲聽太耐會覺太嘈
今次呢隻舒服到聽左6，7次都唔覺攰

第二個鐘形勢 密瓜榜可唔可以爭氣啲

強手林立 ...
一個 iu ... 一個恩地 ...

兩日後仲有聞西

間間都都谷盡黎玩 ...
海麗岩岩琴日先係蒙歌揭面 ...

恩地點解次次隻歌都咁清新feel

講時講 ... 22 號音中出番一位制 ...

即係點

咩中出?

中字都已經有人出埋
真.中出

姐係星期六 mbc show 音樂中心有番一位 !
而家得 hot 3 ...

安娜貝爾第2集

信和有碟未

醒下啦 你係佢隻狗黎渣

我品味差有d唔識欣賞

我覺得幾好聽啊

今次潾最高汁

竟然記得我

rin個look幾cute

啱啊

我覺得女皇solo跳舞個part正d喎 好似未見過真係跳住舞rap 平時都只係chokchok下

女王個馬尾好正look

刷啊刷啊快啲刷爆佢老味啊

In LE we trust

今次我覺得兩隻solo最好

hani個隻SOLO好襯佢

好想比女王滴蠟

搵間衣紙鋪買支白色既番去自己滴住先下止咳

睇住玩埋冥婚

岩岩睇完諗住po Dingo呢個版本仲好聽過mv 我愛女皇

2:39 我潾

DINGO版不嬲好正

lin啲唱功進步左

但係佢都係為左咬正字 ...
一隻隻字吐出黎 ... 好得意個腔 ...

好MK呀你依家

粉紅色頭有資格講我咩

Ry

G持

Post已沉

今日開始活動 ... 多 D 相架喇 ...
大家有空就吹下水啦 ...

原來原主打唔係night>day 因為啊智休養先轉左主打 原主打歌好似冇係呢張專輯出黎

首牛奶唔係一個月前出過啦咩
點解個個都第一次聽

點知佢地

因為youtube條片唔係full version同埋cut左部分音軌，
音源版milk "濃"好多

iTunes 有得買啦

我反而鐘意之前個版
btw 首how why 好正

講思念ex

金仔

去錄柳熙烈

好地地一隻歌比你地吹到咁

牛奶味米線

CDwarehouse有得買未？

SORRY ... 手殘左 ...

成班花心飯

痴線

米線?

金仔米線😂😂😂
等陣出去買碟

有無人報價

應該有隊長既主打又係同之前果幾首主打差唔多咁
可能年尾又cb

買完食米線一路聽MIKE

咩係金仔米線

賤人 ... 追殺我 !!!

本post 特色

一陣出信和睇下有碟未先

今晚 sbs music the show 初舞台 ...

我想睇佢地mv套衫多d

cdw有$115連海報

一抽

正花碟 好想要

小卡得一款？

天空$110 海報加$5
迷你好似未有

女皇跳舞個feel真係好得意

幾時都話EXID係5人5色

如果今次打歌成功 紅到既話
可能會出多隻新歌再打
順便出隻repackage album
加埋隊長既主打
諗起都興奮呀

今次得4色

肥絲之前話兩款

暫時ig同twitter見都好似係我岩岩影呢張

目前黎講都未嘗唔係一件好事 此終智同hani係最多人識 如果冇啊智都可以拎到一位 對成個exid或者對Lin都係一個好大好大既進步同認證 係會擔心d
等啊智休養完再拎原主打出黎re comeback 再一位 諗起都爽

4碟2卡？

暫時淨係見到一款
你地去買未呀快啦

同JB中埋一模一樣嘅野
都係係cd warehouse買

唔好同人講我同你一齊出街先得架

屌 酸左

明知我鳩噏都有反應？唔似你喎

你知我易扼嫁 三幾千都隨時比人水

今日得兩個話買左 sosad

我唔得閒去姐

想買都無時間買

成班仲話飯
得我同結他真飯

想出去買

要番夜校啊

有冇人睇緊直接 呢隊女團跳得好勁下 齊過gf

名呢

岩岩放學

Dream catcher

lin地獄又黎啦

花心到你呢

路人飯黎姐

本身冇睇 但聽到好似動漫歌就睇哂 d舞好堅

隊隊你都路過

正 btw 小卡得依張 ?

就到Exid!

呢個ig條友話仲有一款
不過個款係去簽定唔知放送頭二百句登記既先有
你地等下肥絲有冇，有既佢應該會曬上黎架啦

有冇link

未買

moon post
今次係我前所未有咁想去簽
可惜

電話睇唔到

到啦

等youtube

好正

今日套衫好靚 女皇形象擔當

依隊

有入過去睇過下

路過
支持 exid

犯罪現場揀恩地

HANI呢
HANI做得幾好啊

頂住先 ...
今日 cb 片 ...

今日個look幾正

好忙呀

今日個LOOK有WE ARE 呢既級數

冇hani我都算
仲要冇豆哥
重點係有梁世亨

mr removed 勁好聽

Lin著得咁求其

Lin同花唱得自信左好多 花開始知道自己把聲既魅力

Btw LE ig個張超靚 跪求超高清圖

梁世亨真係垃撚圾 都唔知D人做咩係咁幫佢打飛機

套衫又幾新鮮 ...

女王啲相好正

幾有海軍大將feel

依家出cd屋買
求真主保佑

中硬真主

都幾多人唔鐘意梁世亨

CB 大發

你鍾意
你唔覺得佢好博出位好煩咩 把聲又特登高幾度咁講嘢 又唔尊重人 又手多多掂女藝人

搵佢換張東神係估唔到 ... 可能係貪佢大勢 ...
至於手多多唔尊重博出位 ... 可以話係韓國 gag man 通病 ...
劉世允張東神都有咁既記錄 ... 劉相務唔講啦 ... 佢唔知過唔過到呢關 ...

摸手摸腳e樣真 咁都比佢入到無挑 垃撚圾

果時揀hani都係貪佢大勢姐 但我完全睇唔明梁世亨邊個位可以大勢

其實因為無人 ... 世鎬揹左太多節目 ...
當然大家要記住韓國人係有眼無珠的 ...
總之成日見到佢 ... 有人話佢好 ... 就會變左個個話佢好 ...
然後就變左 "佢就係好 !!!" ... - 完 -

想睇恩地但係唔想睇個菇頭撚

hani 對大腿係咪又幼左

終於收埋左個pat唔知想點既瀏海 簡直係毀左花個樣

睇唔透個髮色
反而髮型mv 有一個覺得ok 喎

認真
點解我覺得隻歌係講夜晚快d 黎可以扑野既
只係今次無咁露骨feel

頹歌黎架

輝夜我

可以我既心靈已經比咸歌洗到變左黃色

有無人知hani 碟咩樣

Mv有BCD級既髮型咪會覺得B好睇 但花明明一直都係A

笑撚死 Lin已經全面控制香港地區

我都係唔撚買住

唔止香港 ... 我抬人係韓國買五隻 ...
四隻係潾 ...

有冇人係深水埗可以幫我買野

和尚有無去vcity睇有無貨

鬼唔知牛奶係點解咩

冇人叫你買碟拜真主 真主好靈嫁

仲有隻係咩?

依家搭車返去睇下先

睇完話我知，有既收工搭去買

如果有都唔知即買定遲啲買好
驚中真主

點可以怯

你唔係以為遲d買就唔會中啊

好狗

有貨115送海報
都係過兩日先買

個戒疤

越遲買越多啊

電腦分析 98%係潾 1%係花花 0.8%係LE 0.2% 係hani

輝夜中咩

依家去買先

未買 我都好撚驚啊

你想中咩

梗係中我女王架啦

恭喜
沾下你啲運氣先

嘩 好想要
Btw有冇人可以幫我cap LE ig個張高清圖 好想做wallpaper

this?

其實ig好難cap高清
個source本身又唔係特別清

定呢張

真主保佑你

用手機自己cap 再crop 仲大過source 個張 好似係

你有依張圖

我想開齊一set姐

岩岩係咪有巴打係太子cd屋?

hani ig好好打

係韓國開左
七隻潾 … 兩隻哈 … 一隻正
無 le 既屌

願主保佑大家
過兩日買多隻先

屌佢老味香蕉

睇人中潾最開心

CO買左未

未啊 聽日先得閒去買

左已換 ... 終於齊 ...

有LE碟想換花花

你中hani用lin同你換ok?
你有著數wo (好似係 )

影黎望下得嗎??
未見過LE同HANI碟

中到先啦

唔係啊 尋晚set頭銀髮個張

今日Show champion全員完美造型 好靚

操

BTW 差D買左E隻 同埋真係要換電話了

夠唔夠大

好似好大隻

原來花花都有大貨 和尚仔放心啦

我愛你

你見過我嫁 肥仔黎炸

信和1樓4抽，潾潾潾潾
有冇人要，寄比你

呢鋪真係啊下啊下

好撚想玩爆碟地獄

唔信邪聽日再覆桌，分開４間買我唔信又係潾潾潾潾

有無人mon 住ig 啲小卡店 hani cover 賣唔賣到800

聽晚返黎買先

聽首BOY 好古怪個FEEL

指緊d電音？初初我都聽唔慣 但聽聽下又幾過癮

我唔見有人有HANI 封WO
9成LIN地獄
BTW輝夜想自拍

聽到我成日以為真係跌鉛筆

想買都無

要唔要，認真寄隻比你

首how why中間d音樂咁似索娜910skin其中一個bgm既

你ok 我ok 呀
你想寄定我搵人同你面交

依加LE好似係最fit𠴱個 女皇隻腳永遠唔會見到一舊舊肌肉

岩岩碌一碌見到隻隻都係潾

又搵家姐?

屌唔係點

傳說中既家姐

屯門cd屋既大貨係咪都係真主?

一陣去

痴線 係咪有內部認購😂😂😂
點解全部真主

你又買左幾多隻

又全部都係潾......

點解我講又既..

你又係啊

大貨 都唔中

中邊個呀

中fm card

so9sad 跛左想買都買唔到

屯門cd屋睇黎係女王多

yeah 但都用唔到

去馬啦 飛雲

這些機會...

叫朋友幫你買囉

冇個種feel

飛首爾好多平機票阿

飛啦屌

Co咁好彩
比我即飛

收工買多隻
願主保佑大家

好鐘意潾 比你地講到唔想中

梗係啦 潾幾時買都中既

放心 中硬

真主偉大

我正式宣布
真主與我同在

都係lin

邊到買

依家起程返vcity

IG 有人話信和買三隻都係hani
係咪有人無洗牌

沙田cd

邊間 我想狗沖試下

佢淨係講左信和

灣仔試試南部運氣

早幾版有人話1樓迷你中真主

apm買，又係潾

呢兩日試多隻
希望真主高抬貴手

到今日呢到係咪無人中hani

主係無處不在既

有個韓文名巴打齊set 啦

信徒無處不在

改信佛戒色有無得諗

好緊張

冇 你去信佛只係主比你既考驗黎

買左？ 開黎見我

搭緊西鐵

慧潾！啪啪啪！

和尚仔平時咁努力推 唔會有事既

見你咁落力 等真主獎勵下和尚仔先

留名睇和尚信佛靈唔靈

vcity都係le嫁啦

有冇人換

真係LE

話唔定真係無洗牌
信和中3隻hani 個到話唔定全hani

又係女王配團卡

輝夜 結絲同JB 都係旺角CD 屋?

琴日係太子CD屋

我懷疑其他都係

其實和尚同輝夜換未得

我岩岩係屯門買左3隻LE 你話呢

唔掛得知咁肯定係LE 啦

係咪重複到咁呀 個個都一樣

又係LE+團卡？

咁你去信和買話唔定有機喎

卡得一隻渣 都無見過第2張

係

操他媽的

咁做生意真係仆街左啲

奶共狗係咁仆街嫁啦

再黎3抽

btw搵人同我食撚晒佢

Lin 求換 LE

有無人放教主同正花

六條LIN

係咁依執左第一頁 大家得閒昅下
有錯漏幫手執

唔知old news左未

雙倍價錢收唔收到😭

收都得

同你換

呢到真係有好多金主

tg:jetaime0

屌 幾多隻lin?

嘩推左咁多板
我係太子CDW買中花....結他唔知邊間啦
5月10號FM即刻搶特價機票啦..又唔係復活節...唔買行李...一千有找...俾我有我真係飛呀屌你

太子

太子買花
屯門買le
Lin無處不在
Hani信和（？） 啊下啊下係邊到買
難捉過小精靈

寄啦，唔洗約時間咁煩

仲有無得換

想要

原來你個日真係跟蹤ME

你有咩同我換

有冇人想換hani
vcity

應該成個post 得一丁友有

victy 啲LE 終於比人抽哂

咁你中咩先

正花換得唔得

或者兩舊水同你買隻

出手咁重

岩先喺太子cheh成功捕獲正花，諗住買多隻同人換，點知又係潾

我有3隻正花啦

原價啦

太子cd屋真係正花集中營黎

感謝
tg

係時候搵人出攻略 邊到買會中咩

一陣收工出太子買
再中lin我....我...

LE-屯vcity？
潾-秘密唔講
哈妮-信和（每間買左一隻，唔記得左係邊間
正花-太子cd屋

中就切啦

咁信和個間真係幾大機會連續hani

信和邊間先?

就係唔知 琴日睇IG 有人話係信和連中三隻
啊下吧個隻又係信和 可能同一間

加油啦各位教徒

岩岩有個唔識既人IG問我隻花邊到買
佢話自己爆左4隻有3隻LIN

呢張又幾正

仲有隻係咩

起碼唔係1樓先 4抽全潾

Hani高汁

hani 係高汁 但一見到隻手

花個金毛好柒呀
hani

突然好想食鳳爪排骨飯

真主

屯門cd屋 正花

出發
切唔切靠呢鋪

早知今日先買

姐係地下?

我飛到出去太子買都係lin
我自宮算喇咁多位

笑

1:00 潾個樣唔知點解好好笑

多口問句，cd後面張貼紙咩號碼

淨係見到hani瘦得制

落左街食飯 一陣答你
你hani碟果張唔同？

又黎睇code大法

前日買

三隻唔同code
只能夠証明神係與我同在

太子擺出黎果啲得我同你果隻係3056，其他全部都係3055
會唔會得呢兩隻係潾

Hani好尾機

聽日出天空音樂拎 希望中呀花或者hani哥

主會幫助你

1樓黎架喎

大師兄買左未

有冇人係葵芳爆過碟？咩情況

btw公海好多post吹奏我花
好多人一齊丁個感覺好襟兄弟

邊度吹 無link 鬼知你講咩 咁hani 重多啦

exid-戒丁勿入-正花(정화)正過果個男人婆hani多多聲&多多圖

痴撚線

瘦到見骨 呢兩日舞台裝露手臂 好明顯見到d皮「泡泡」吓係冇肉撐起
唉屌垃圾香蕉點撚樣啊 Hani要既係健身唔撚係瘦身

個post 得一個人推渣喎

jb 真係特別on9

依個先係啊JB

咁多位大佬 唔該幫手填左佢

hani 地中海都咁靚，點算

總於知你係邊個

但好瘦啊 依排

係 me心都痛埋

可能減大脾果時又減左其他位
佢日日番到屋企都同我講自己仲係好肥
好心痛

傻的嗎

終於齊set啦 好滾動

恭喜哂

用左幾多錢

智叔影住個電視睇住佢地四個
電視下面係自己張poster

新都會都係lin

開番啦咩

開番啦，五樓

btw我邊到鳩

你係咪中左lin啊 係既話你已經得到真主既肯定啦

唔係佢點知果度係中真主

我叫個朋友買，一見到佢中lin我收手

好朋友

好撚靚

第一張好得

屈就一路都咁屈

無買 一買就斬手都無用

我有多既話比隻你

好難無多 主係無處不在

癲撚到呢

好靚

又釣到個舊人出黎

仙女

我老婆緊係靚啦

前後買左十隻

個fd連開兩隻lin
話30蚊讓一隻俾我
最後講到19蚊
我算唔算打劫左佢？

30蚊都要講 碟定卡?

全套

原本差佢九十蚊
俾左張一百數會話加廿蚊俾我
我話十蚊啦
然得番九蚊散銀
佢話"唉屌好啦好啦"

係咪中lin崩潰到痴咗線 讓咁平 仲要畀你殺到價

佢開第一隻我已經恭喜佢得到神既照顧
佢仲話"唔明點解個個講到中lin好差咁，明明lin好正"
到開第二隻，佢表情已經變一變，但仲話冇問題
食完飯佢終於忍唔住開聲

叫佢整多隻啊嘛 神既恩賜係睇得到既

真主係唔需要「未睇先信」 佢會即刻就顯神跡過你嘆下

嚇死人咩 不要玩慧潾.jpg

你個fd 又係leggo? 鐘意邊位

ig hani 都係85蚊隻 比人hold 哂

佢所有團都買架
btw show blocked user - 撚屌夜輝

定一定驚先

我放800

你有咩

冇

又係800蚊致富之路

貼到成牆都係

CB期間推唔推得爆post

我話唔得

岩啊 又無咩綜藝個啲睇

+1

一係又玩0養份推PO

一周偶像

自從去左香蕉到就冇啖好食

真毒推推

呢 D 場口見中文真係唔慣 ...

蝗

咁我送個柒字都得啦

懶得hani洗走咗啲風塵味
加咗蝗 真係令人唔太舒服

其實老早入左香蕉已經令人唔舒服啦

直頭feel到有陣柒味

呢個頭型真係

hani 神級reaction

全集中字出左喇 ...
快 D 去睇啦 ...

LE個樣係想點

睇啦 ... 真係好爆爆 ...
條 LINK 係 OPENLOAD 上既全集中字 ...

呢套係咩黎

隱秘而偉大

星期日下半頂左真男既 MBC 節目
隱秘而偉大
玩 hidden cam 整古 artist !!!
今集係哈妮 ...

睇過少時果集 其實都好撚悶下

但我地hani係表情+反應帝 兩個層次

其實好唔好睇 ... 要睇個雞籠搭得好唔好 ...
今次算唔錯 ... 大家可以忘記之前的 ...
而且四個吱喳精三個知內情 ... 不錯的說 ...
一試無仿

岩呀

別迷戀哥

你好似偷偷地改左粒字

Hani就返到全盛時期

七彩格肋底毛

my bb

好多神圖

突然諗起普通人著衫同靚女著既分別

9月完全體回歸！！！！！！ （好似係）

垃圾完全體就唔好提啦

見到自己女朋友愈黎愈好打引左咁多癡線佬出沒個心好唔舒服

lihkg更新左，留言都可以評分
我想乞負評

你唔係以為打隻字係個名到就真係 切左下話

改名只係警惕我唔好挑戰同質疑神
下隻碟希望神會高抬貴手

今日sbs the show

唔知會唔會有第一

好似輸左比恩地

第二

係咪信和有機會有hani碟

依家唔知啦 咁多日

抽到潾

人如其名

邊個係你女朋友

人地有衫喎 都威你一條街啦

都預左係恩地

利申翻先，攬過

hani 最近真係無得輸

我老婆頭髮開始長番

你唔洗打PLAY OFF可以專心睇EXID真開心

呢個反應拍得住cs2喊喊圖

遮住個女人隻眼

大佬呀

睇完weekly idol Le撒嬌真係太可愛

本放黎架 ...
岩岩先做完 ... 而家做緊 show champ ...

E ~ 呢位兄台你都好熟口面下喎 ...

唔知今日點 ... 呢邊岩岩上完週偶 ...
隔離今日六週年 ...

到底點解要撞到咁啪啪聲 ... 臭蕉可唔可以解譯下

唉屌 ...

今日le打歌服超可愛雙馬尾+和服

今日show champion 個造型好靚啵

變左404 not found

條頸咁長既

近排Le都走可愛路線 睇唔慣

一個傻既俾人咁樣扑兩下會變成點

變左JB 咁

LE 扮可愛正好多

週間 idol - exid 中字已上市 ...

My bae hani 跳 2x dance跳到露bra

嘖好好笑今次
好多鏡頭 做綜藝非常好

係 TVN 個幫便利店清倉養成左 ...
而家變左綜神 ...

中左fans meeting唔係唔去下嘛

都無10 號
利申 唔識

同埋我要考埋個final

e度應該有人肯要既 放左佢啦

想去，但完全唔識韓文

講蝗語

是咪去啊你 你咁痴線 怕咩

好耐無睇咁好笑既weekly idol
呢集真係好撚好睇
教主真係得意又搞笑

女皇撒嬌真係超正
潾開頭搶鏡頭有少少over左 花係旁離好似唔知點好 好在Cony同Dony係後面救番哂花d鏡頭 神MC

Btw今次2倍速U&D真係見過跳得最好睇既一次

潾依家成個秀根咁 喺便利店學晒佢啲衰嘢

有冇人有LE ig最新up個張簽名會高清圖

不過係算好好睇既今集週偶 ...

this

你題一題秀根我諗番 ...

又真係有 d 佢自己特色既女版秀根 feel ...

真係over左少少 如果佢係拉埋花一齊就另一個講法

今日連1位後補都無
其實今次真係咁差咩

首歌麻麻地

應該去邊度收 睇下幾錢再決定去唔去

你想收個時tg 我囉

鬼佬反應係咪幾好

Exid係外國人氣高過韓國本地 好多鬼佬覺得exid好有特色 youtube點擊比其他女團算高好多

仲未買！
想要hani呀呀呀呀呀

終於復活

願主保佑你！

難度最高

信和地下同2樓各抽一下

食炒算了

老老豆豆 今集周偶差左D

講笑點既話幾好喎 今集都係玩遊戲同跳舞 上左幾次已經冇左坐談個部分

食咩炒

炒價？

潾控場 以前冇埋D

朋友傳來正圖

連爆三隻潾

巴咩 巴咩~

真主愛你

想挑戰潾既威能？

利申：

我決定左星期日放假再買多隻
我希望我唔會有4條lin係手

仲有冇野可以切

唔係下下都要玩到咁大

1隻hani 2隻正花

你會唔會用哂啲運氣

團購

轉左新工忙到⋯

Jb屌你啦水鳩我買，我成手lin

朋友？

strong hold la

笑咗 無啦啦爆咗個男idol出嚟

一入黎就見到，我咪新都會買個個

LE IG好癲

今日套打歌衫好靚

Lin好似次次都係呢個look 一定有件外套

好兄弟

真主個頭好睇好多

潾碟吖嗱

今集一週偶像撒嬌嗰part真係好正

願真主懲罰你 下次都係

正花嘅忙內撒嬌

最尾女王撒嬌最正
平時rap 得咁型估唔到撒嬌都咁正

套衫好醜

呢個live 最正

推 久違既爆post
繼續集氣拎個一位番黎

爆post

推POST者可免潾地獄之懲

推一推先

已經受左再推post會點 可唔可以收番隻碟

無架啦 祈求下隻無事啦

隨意門

波動拳

舊POST未爆開新POST?!

幾

時

拎

第

一?